定期邊間好?

而家有200萬左右放咗係度， 呢筆錢唔想用嚟買股票或者其他投資
只係想放喺銀行定期，每年收番1-2%算
暫時諗住150萬左右做1年， 30萬3-6個月
20萬唔做定期,齋放銀行

邊間息好? 唔該財經台巴絲打

唔該